原來腦魔有份拍復仇者3

好不肯成為消失的一半

幸

鳩兒也消失了

假設A星球有2n+1人
咁嗰1個人係死一半定點？

係
同投降輸一半一樣道理

個一個人消失吓突然唔消失